{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201523",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "총각네대게 속초중앙점"
    },
    "text": "チョンガクネズワイガニ束草中央店 (총각네대게 속초중앙점)\\n\n江原道束草市中央洞475-60\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 24席/部屋:部屋なし , ふっくらとしたカニの身が楽しめる「チョンガクネズワイガニ」は束草に位置する店で、キングクラブ、ズワイガニ、紅ズワイガニなど多様な種類の新鮮なカニを扱っている。 この店は包装と全国宅配サービスも可能で、多くの客が包装していくため、内部空間はそれほど広くない。 しかし、食事も可能で、貝チェボクタンなど美味しいすきだしも提供される。 「チョンガクネズワイガニ」の長所は新鮮なカニを低価格でたっぷり楽しめることだ。 束草でおいしいカニを楽しみたいなら「チョンガクネズワイガニ」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "チョンガクネズワイガニ束草中央店は江原道束草市中央洞475-60に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョンガクネズワイガニ束草中央店は11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の種類は何ですか？",
            "answer": "チョンガクネズワイガニ束草中央店は海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "チョンガクネズワイガニ束草中央店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数はいくつありますか？",
            "answer": "チョンガクネズワイガニ束草中央店には24席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室がありますか？",
            "answer": "チョンガクネズワイガニ束草中央店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な料理はふっくらとしたカニの身が楽しめる「チョンガクネズワイガニ」です。"
        },
        {
            "question": "この店では他の種類のカニも扱っていますか？",
            "answer": "はい、この店ではキングクラブ、ズワイガニ、紅ズワイガニなど多様な種類の新鮮なカニも扱っています。"
        },
        {
            "question": "この店では宅配サービスも利用できますか？",
            "answer": "はい、この店では全国宅配サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "この店の内部空間は広いですか？",
            "answer": "この店の内部空間はそれほど広くありません。"
        },
        {
            "question": "この店では食事もできますか？",
            "answer": "はい、この店では食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "この店の長所は何ですか？",
            "answer": "この店の長所は新鮮なカニを低価格でたっぷり楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "束草でおいしいカニを楽しみたいなら、どの店がおすすめですか？",
            "answer": "束草でおいしいカニを楽しみたいなら「チョンガクネズワイガニ束草中央店」がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 459
    }
}